阿欣請人

懂方言? 福建話?

佩哥識 佢福建佬

要識咩方言？

Ok 咁我幫佢連佢個人照send CV過去

你份9月份糧出左未

入過熱血公民做唔做得

有得日日奶佢對黑絲腳 唔要錢都得

請唔請partime?
英文一般但係日文n2

7月都未出

send張圖俾我執執先

熱狗唔夠錢?

得皇上有錢

如果衰非禮強姦有無機會見工？

好撚難執喎

愁乳欣 想戎J戒不掉

薄絲，淫能到

我唔要人工，剩係每個星期要一對阿欣著過的黑絲

工資是一次性交一年可以嗎？